黎智英何文田大宅 遭掟兩汽油彈

壹傳媒集團創辦人黎智英、其位於何文田嘉道理道的大宅，凌晨1時13分遭人掟汽油彈襲擊。兩名載口罩及Cap帽的男子乘電單車到來，下車燃點汽油彈，向大宅門外掟去，汽油彈落在鐵閘外燃燒，兩人其後登上電單車逃去，現場遺下兩個玻璃樽及布碎。保安員發現報警，消防員接報到場，警員正封鎖現場調查。

Cls

又入我地數

907 908 tui

敵人都識升級勇武+hit and run

香港人得個圍字等比人拉

唔好傻
點會掉黎智英

今次冇可能入我地數啦掛
一定係班狗

要幾錢維修, 每一夾一蚊都200萬呀!

做咩尻會用汽油彈黎掉佢,掉狗就話姐,而家即係話汽油彈係藍絲掉?

㩒住比人打喇又

今次有冇人會認頭

工賊會有經驗

對家教你點樣hit and run

福建佬又想屈我地？

apple 點會係黃絲搞呀

佢屋企成日都比人掉

屈都屈唔撚到

唔知點解我一下就諗起林彬

只有愛中囯先用汽油彈
認證！

應該自己友做啦，對面應該唔會咁蠢一撒回就助攻

如果係巴打做既

兄弟爬山 各自努力 不割 不篤

一定係蝗碌撚掉啦

香港警察一向有扮演不同人物角色。
(資料來源自警務署副署長)

係咪 共聯会 啊?

用下個腦 點會係巴打做

一陣d藍絲group又傳黎智英冇俾錢示威者，
所以被掟汽油彈
我1000%肯定會咁講

應該係紅底恐嚇
如果佢目的係想分化嘅就實在太on9

如果咁搞啲建制好快收皮

我地會掉黎智英？？

佢都唔係第一次，放心啦

由始至終八成雞尾酒都係對家扮示威者掉

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

邊個做都好 而家燒下鐵閘就想make noise?
香港人已經evolve到連汽油彈都接受到

根本建制人少好多
肯搞佢地一早無哂

暴徒不滿肥佬黎網上蘋果日報收費先睇倒

一定又係示威者做嘅啦

美國代理人都夠膽玩

黎智英真係未撚驚過

呢d就係「對話」

ching心水清

你真係唔撚識架喎
字都唔識打
撤呀 罰抄啦

你真係ON9架

今次係黎智英第幾次畀中共掟汽油彈

我地係掟都掟鳩班狗官，掟肥佬黎想入我地數係咪弱鳩智

黑警做?
佢地好似已經掟到好純熟

先唔好講肥佬黎點住
其實應該要學下?

藍絲/黑警承認平時係佢哋掟汽油彈?

何文田

擺明係廢老做架啦

Cocktails 只係工具，同𠝹刀一樣

無話邊個唔可以用

wfc藍屍

推

話我哋自編自導自演 屈對家

今次係再一次證明

係時候對對家做返一樣嘅嘢

咁又唔會
係人都知咩人做

佢搞呢單野，
一來嚇下肥佬黎，
二來團結下佢班生番，製造下fake news來引導輿論
中共d手法來來去去咁上下

百份報會唔會拎黎做頭版

見完彭斯&蓬佩奧嘅肥佬黎都要食汽油彈
擺明又落美帝面 贏國又贏

印象中，唔係第一次俾人掟

跟住好多like
嗰啲點新聞轉載
網傳因黎智英俾唔足錢示威者所以被掟汽油彈

CLS 白痴藍絲

要掉都掉梁振英

一定係喬裝狗啦

其實有冇知黎智英真係俾支共暗殺過幾次

係咪暴動始祖做嫁 好驚呀

你話班狗拉翻肥佬黎轉頭我都信

台灣嗰個明居正教授,早幾日點名出名嗰啲都會奶野
肥佬黎係其中一個

暴動界kol工聯會教後輩如何正確hit&run

呢次算唔算送子彈俾我地用？
黎智英上個月先同美國副總統見面,今日就俾人搞,間接香港人既治安同民主因不同政見而受到威脅

美國有證據去通過香港人權及民主法案

林奠又黎呢招
口講對話退步
身體卻很誠實

又助攻畀美帝，人地肥佬黎已經直接同彭斯傾計，搞肥佬嚟真係嫌美國出手唔夠重

話時話，6月8既東區小霸王依家點呀？

即係汽油彈唔係示威者專利啦
#factchecked

好撚暴力呀

831 一定要知真相

正
又加把火

係咪工聯會復出

我知，每人30萬，美國政府俾丫嘛

聽到冇感覺已經

向大宅門外掟去，汽油彈落在鐵閘外燃燒

我睇唔透
個閘咁矮都掉唔過係咩玩法

長大了

#999#popo自首啦

唯一分別係日頭播片唔係夜晚

傻啦 班友未死都60 70 歲仲點電單車
分明係班差佬做嫁啦
平時扮示威者多
汽油彈既野 做多做熟啦

教材

Thread title: A pro-democracy media founder had his home attacked with firebombs

從來得愛囯果班先識得用

我都係，
已經完全放棄解釋

對家一向好專業

改得啲冇腦username你覺得佢有腦

明明係babyCondom 做 劊子手

手足們 夠啦 頂唔順

各位睇到亮光嘛？

笑咗

咪撚用勇武同啲恐怖份子比

真係到肥佬黎 !

啲藍屍唔會on9到諗住推比我哋下嘛
又諗住老屈我哋玩自篇自導自演？

驚派真CIA 黎保護肥佬黎

老撚土

狗話“我想屌女示威者”

全部工聯會出身
點都專業過你哋

好慘啊

掉佢有乜撚野用
又搵大台

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

黑警嬲豬又發洩？

五毛帶風向？

進入咗藍絲思路都唔知係好事定壞事

一定捉唔到人

汽油彈係黑社會專用
認證

藍屍：黃屍們勞資糾紛開始鬼打鬼了

屌,D藍絲成日去錯地方架啦, 可能今次見林奠話撤回,原本係嬲林奠,想去林奠屋企不過去錯地方啫

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

對家教你點玩

又黎教學

人地教晒你點做

矮到咁喎

示威者幾有道德，無去共狗屋企門口掉

點解唔係掉琴日出黎講野既人
而係黎智英

俾明居正大大講中左！！！

淋紅油， 汽油彈，寄陰司紙，潑屎...黑社會真係太老撚土，咁樣係唔會令人驚架！
現代嘅新玩法緊係擺上secret爆大鑊啦

一定拉唔到人

67暴徒

黎智英有無請下保鏢 老老實實
大劉都成隊

一定藍屍

唔好傻

一個post就可以睇到連登有幾多一毛滲透左入黎

睇成段野都無問題 一見到最尾嗰句即刻起疑心

堆 907908

呢個1賠0.001 買黎都無用

佢地有邊似唔會話我地有腦的人都知唔會自己人做啦

估到被屈追數

不嬲掉汽油彈都係得藍絲掉

啲藍屍次次敢做唔敢認
打人又唔認,差佬射爆人隻又唔認
到到冇得駁個陣就話抵死

所以話 我地呢邊真係好廢

人地次次都做得激過我地

應該係打算咁會激嬲人，點知 wax

中共嬲嬲豬

對家走得咁前

我地香港人個個都乖乖仔
邊有佢地進化得咁快

邊有可能呀

梗係啦

怕條毛咩 肥佬黎咁多錢請保鏢 可憐既係其他無人無物比人恐嚇果d

呢度咁都戇撚鳩話覺得係自己人做嘅肯定mon post狗

黑社會有咩做唔出
係我地做唔出咋

痴撚線！幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

做太多已經失效 冇人會覺得係我地做

可能根本就係。。。。。

我覺得佢似之後會掉啲民建聯
再屈9我地報仇 以暴易暴

咪又係休班警

汽油彈落在鐵閘外燃燒

傻鳩

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

明居正真係cls ，又中

一早話黎智英會有生命危險，畀人搞

下一個到李柱銘